抗疫五大訴求缺一不可

1。封關
2。不用近民居嘅地點作隔離營
3。呼籲戴口罩
4。收回大陸人免費醫治肺炎承諾
5。增加醫護人員資源

切實可行